又被圍捕啦

其實今日2區交畀和理飛 夜晚先勇武開花唔好咩 搞到和理飛又危險 好多勇武手足又被圍走唔到

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

馬後跑的冷氣軍師